許智峯私人檢控西灣河開槍交通警及深水埗撞人的士司機

立法會議員許智峯向法庭提出兩宗私人檢控，案件在東區裁判法院開庭處理。

許智峯控告一名交通警去年十一月在西灣河向示威者開槍，意圖謀殺罪及一項意圖造成身體嚴重傷害而射擊的交替控罪，以及一名的士司機去年十月在深水埗剷上行人路撞人，涉嫌危險駕駛。

許智峯向法庭申請傳票要求兩人下次出庭答辯，許智峯指期望律政司不要介入，讓法庭自行處理。

下下都係佢三個其他就出po支持

民選議民典範

支持檢控持槍殺人犯關家榮

許智勇

推
正仆街 殺人犯

做實事就係呀勇
垃圾DOJ可以點插手

葵芳渣電單車撞人果隻呢？

智勇獨立唯一出路

張相影到佢好似連續幾日無訓咁

未起到底

應該有資料係手
唔係點知條撚樣升職

峯峯想連任?
西灣河E單已經難打, 要證明冇搶槍、冇襲警、冇疑點都是關鍵。
深水埗嗰單仲難打, 已俾人影到個黑衣手足進入車廂, 有騷擾司機之嫌, 隨時俾人告番轉頭。

邊度影到求source

勇武峯

G持

許智峯指期望律政司不要介入

到最後咪又係冇得告

直接接咗單CASE

打?律政師 話唔俾告就完事喇

打都唔會有機會打

好人一生平安

吉列豬扒

推～

屌 咁唔駛律師法官喇
你講咩就係 交俾你判喇好無
仲有 你個句想連任 簡直係侮辱咗佢工作上嘅努力
我覺得係香港市民需要許智峯 多過
許智峯需要我地嘅選票囉
唔該

你講野幾古怪下

最多律師既公民黨都唔夠峯仔自己一個黎

推

如果個個民選都好似許智勇就好

勁呀

我喺度出盞俾人吊。ching 你自己上網打「深水埗10月6日司機 撞人原因, 開車門闖入, 干擾軚盤」之類, 便會找到好多片。

高級左bo
不過都係現形 尤其是最後果段
再開過新ac 努力d 啦

佢真心做到野

push

支持

推 推

智勇bb

Pushh

律政司會唔會即刻出黎檢控呢2隻狗 之後叫法庭合併處理？

真英雄

阿sir你唔撚係個官
可否收皮皮先阿sir

唔告個的士佬
只會助長更加多藍屍肆無忌憚咁傷害我哋
就算告唔入
令到藍屍覺得傷害我哋會有手尾跟
就已經阻到好多藍屍

可以摞番個case，然後唔告

無number比你告
不過已升職

智峯好波

要告入隻曱甴 最緊要片主肯出來認頭 根據王喜既說法 成數幾高下

峯峯有冇咁多分身

投邊個選民有眼睇嫁喇，唔駛你操心

西灣河擺明係黑警發洩英雄主義上腦，去主動攻擊人，如果熊仔餅係搶槍，點解律政司淨係告意圖搶劫？因為佢都冇信心告到搶槍囉

叫你地班伙計帶番個腦番工？

我又想問下佢點解俾人搶軚盤部車會加速

空白狗account
你父母驗左cancer未

好波

部車係行緊又點進入車廂

隨時真係

Blocked

支那01既原文

據目擊者表示，事發時該輛的士欽洲街近長沙灣道路口，疑因有示威者經過時拍打的士，的士司機突然發狂，駕的士鏟上行人路並撞向人群，司機將兩名女子撞到鐵閘後，司機仍想加速再施襲。有示威者見狀把司機拖下車，拉出車廂「私了」。

我都翻睇過條片 佢部的士多次意圖撞向人群 比人拍打佢玻璃 再加速撞到個女示威者 最後先比人拉落車

我屌你老母臭化閪 5毛狗 又改事實？

簡直係頂級典範

傻鳩五毛躝翻去擺地攤啦
唔勤力d賣貨遲下草都冇撚得你食呀月入1000

話唔定係後面有幫手呢
只係搵佢三個做出面？
（估

收皮啦想改事實 我地無咁蠢囉

專業左，但有時9 up 都唔好咁離譜

Push.

死返去老母個閪度啦黑警

殊！ 法庭話要保護 殺人犯關家榮

其實可以告鄧炳強公職人員行為失當

藍C D片我都睇過, 根本睇唔清有冇人入去搶呔

睇牙勇個眼袋究竟幾耐冇訓
為左回報信任佢既每一票真係拿條命返工

販毒狗女單case咁囉

Push

啊勇不如退黨啦
雖然下次我實投佢

Hide Blocked User - KILL

一個回覆已經睇得出你智商係有問題

你都on9一開口就知

係，佢地喺立會都有喺後面幫手嗌

我打你老母俾人屌既片，反而搵到好多

佢冇乜邊次出鏡個樣唔係咁 黑眼圈眼袋都勁大

公民黨

班大狀影都冇身

hi 工聯會

關家榮

智勇越黎越識玩

DOJ可以隨時，係隨時，take over個case。隨時話，我宜家又想告，唔洗你告。

支持牙峯

勁!

咁有咩提意？

關先生既資料唔可以公開架

許智峰告關家榮謀殺案呢單嘢都未上庭點會有證人或者控辯雙方資料保護呀

Nmsl

希望告得入

出就出啦，咩盞俾人屌，冇source先俾人屌啊 第一日上網啊？收皮啦

疑點歸於被告 點解要被告證明佢無搶槍、無襲警 ，而唔係控方證明佢有搶槍，有襲警？

Good..推推推

黑衣手足手足就手足 無人會講黑衣手足 躝返去你老母個閪到啦死五毛

許智峯

P牌仔

Push，真男人

黑衣人
十足十白粉報

因為控方一定屈到手足顯示有搶槍 隻右手撩一下當想搶

個‘想’字 係任佢解

仲以為係眾籌廣告

pppp

一直想問點解冇人私人檢控721西瓜達人

Tui

blocked

無限輪迴

依單嘢五毛大軍都改咗歷史，話dc9冇啦啦俾人開車門打。
好人好者邊撚個得閒打佢，肯定條友想撞人先。

諗起五毛啲source係剪頭剪尾嘅片

我YouTube打64都係解放軍冇殺過人，係暴徒打解放軍添
收皮啦p牌五毛

下世小心啲

nmsl

PISH

來來去去都係呀峯同逗號
其他死哂去邊？
淨係係議會拉兩下就做左野？

牙峯= Kante

之前block左

緊係啦用狗既角度睇 乜都係俾人襲擊 係被害人架啦

做到野！

律政司必定介入，之後撤控，根本冇用，私人檢控根本冇可能
等於你要睇ＶＡＲ必定要球證ＵＰ頭先得一樣，球證都比人收賣左，你估佢會唔會比你睇ＶＡＲ？

做到嘢！

呀勇真係做左好多野

一直都覺得DOJ 只係政府嘅法律團隊

兩樣野冇衝突，政府可以指佢去接單CASE再拖一排告 / 告輕D

雖然未必有用但好過咩都唔做

智勇

支持許至勇

你老母都唔知生你條廢柴出黎做乜，又做五毛又做狗，
無撚用咁樣，唔死都無撚用，鄧你老母可憐ar

難聽講牙峯真心為民
其他泛民為選票

係咪以為我地耐咗就會唔記得 想扭曲事實
64隔咗咗耐都仲記到啊 五毛死全家

牙峰

第一句已經露底啦

呢d雜種狗邊個係老豆老母都唔知啦

私人檢控意圖謀殺係咪香港首次？

牙峯

淨係要本人上庭已經贏左

許智峯透露，裁決官林子勤裁定的士司機危險駕駛案表證成立，將發出傳票傳召被告到庭，但交通警員一案則仍需時間考慮，稍後將以書面形式作出裁決。

交通警都開槍

勇哥好野

許勇

係呀係呀 呃你八萬蚊人工呀

真係冇人知

打你老母吖！

想連任又點撚樣呀？
努力表現換取連任有咩問題？
同埋佢個位已經好穩，唔洗搞私人檢控呢啲辛苦野，睇得出佢係為香港人而做
如果咁就可以連任又唔見其他議員做呢啲野？
五毛正on9

你唔做就一定無用

係呀
佢想連任
我地都想

智勇真係值得支持

宜家係做同唔做都無，賭幾多？到時有結果pin返比你睇？

工聯會 玩野

話因為有公眾利益而介入想接手單case就okay

十卜

what is VAR?

政府點解要理呢D仆街
由得佢俾人告到坐監咪仲好
證明法治未死得哂

The video assistant referee (var) is a match official in association football who reviews decisions made by the head referee.

私人檢控case，律政司可以決定撤控？ 唔識

拎車撞人果個真係要入啦屌
平時D廢老自己衝出馬路比車撞死都係個司機食啦
何謂衝上行人路

做實事 支持

你條五毛狗
知唔知大把人用電腦系統mon住你班撚樣

收嗲喇 屌你老母

( Show Blocked User - KILL )

下，我理性討論都唔得？有無睇返成個討論係點？

係，因為過程必須經律政司，若裁判官批出私人傳票, 律政司一定無可避免要介入本案, 律政司一旦介入, 就只會撤銷控罪